有冇考培正道嘅師兄/姐？

上網睇啲人話培正道算係地獄考場，有冇人覺得係咁？

無考過其他
但唔覺得特別難
起碼無迴旋處先
死車/校巴係有既 但其他路好似都唔少

冇考過其他路試，我覺得還好，係多車左少少

hard

培正道係地獄咁天光道係咩

[學神考牌] 培正道第一個post

而家睇返都覺得白痴

1 take pass左

考亞皆老街都輕鬆嘅

1 take pass 最主要留意斜路開車果個位

1 take
好彩抽到條線唔駛出公主道同cut線

文福道邊條路線都要經， 勁多死車， 係呢度難

一出考場果個位就衰既都見唔少

我見人考掉頭已經上咗膊

想問如果想轉彎時唔識扭住個呔轉可以點做

可以放棄唔好再諗渣車呢件事

手腳唔協調嘅就個個都係地獄考場
你睇下有冇呢啲問題先

如果有上面嘅問題，多啲係屋企練習下啦

祝你好運

上個月考，斜路停車開車之後條路好窄好多死車，仲有架手推車泊正喺條路中間
好彩一take

【本報訊】本港持續出現源頭不明個案，香港大學公共衞生學院教授高本恩表示，相信第三波疫潮在上月底錄得零本地確診後已完結，但第四波已經開始，並預期未來數周本地個案會逐漸增加，至本月中疫情會更明朗。現時不能像第二波後、即今年5月連續多日零本地確診，因為當時政府待連續多日零本地確診後才放寬社交距離措施。

港大微生物學系講座教授袁國勇表示，每一波疫潮是否完結有不同方法界定，最重要確診個案是否越來越多，現時最大問題是普通科門診未能做到18區派發樣本瓶，以便有輕微發燒、喉嚨痛、流鼻水及咳嗽等人士留樣本化驗。在檢測不足下，不能截斷傳播鏈。

1 take pass 有手有腳就pass到

本港武漢肺炎疫情或再起變數，據悉，今日約11宗確診個案，是繼本月1日出現10宗確診後，相隔3日再重回雙位數。

其實難既位係邊？
我都考天光道

邊個錯？

點睇都係考牌果個